詹瑞文泰臣蝦頭呢堆舞台劇人轉到影視就比公眾睇穿所謂既舞台劇演技只係浮誇

說穿了舞台劇只係掛住藝術牌頭既小圈子打飛機互含地方

咁舞台劇係比一般電影誇張架啦
冇鏡頭zoom之下
唔刻意誇張會令演出氣氛太平淡

係

樓豬真係好無知

影視同舞台根本兩樣野黎，睇電視你眉頭皺一下已經睇得好清楚，做舞台劇你條眉跳到抽筋都唔會有觀眾知道，所以做開舞台劇一定係好大動作好誇張，外國嗰啲舞台劇咪又差唔多

剩係識舞台劇演法咁咪一世困係舞台劇圈囉

剩係識放唔識收

認同
表情舉止脫離現實

蝦頭做正經角色根本唔難睇，你們的幸福mv做得幾好，係無線做埋啲丑角仲未發揮到佢演技

最叻男人扮女人，女人扮男人

Agger 我覺得係劇本問題居多

之前許志安首你的男人做女主角都好入戲
我覺得佢係收放自如
佢雖然有時好爆好癲
但好感覺到佢對呢份工作好認真

根本唔係藉口，人地外國嗰d例如Helen mirren, maggie smith咪又係舞台劇出身，人地係每瓣都撈得掂，最緊要係收放自如，剩係識爆唔識收係戲屎

個困字點嚟？LM學野

成日話舞台劇出身所以慣左做戲要誇張啲根本就係演技差既藉口，英國個個演員都係stage出身咁滯，有邊個拍戲拍劇果陣會做到成個on9仔咁

Yes

詹瑞文真係誇張得制 又唔好笑 不過近幾年好似收斂左

其實舞台劇都有好多種
最常見有喜鬧劇，正劇依兩種
但上電視既多數係行喜鬧劇路線
就好似樓上講既蝦頭，詹嗰啲
但就唔代表所有舞台劇演員都係咁既

想要演技既
係應該睇正劇好似南海十三郎，宋氏王朝依啲
希望大家唔好以偏蓋全